其實係米已經冇乜人挽butterfly

其實我想識多啲朋友仔

走啦屌你老母5p仔

5p mean what

米你老母